全新手想係香港玩浮潛可以點入門？

直接報幾舊水d 1日遊？

定係幾千考個証之後再去玩？

買浮潛鏡去泳池浮潛吓先

1個人咁做會唔會好怪？直接join一日遊係咪會危險？

浮潛邊洗考牌

考牌係水肺潛水

一個人唔好出海 你仲要係新手
即使老手都要有同伴

浮潛無乜特別，唔洗考既

去海洋公園

留名 學野

浴缸玩下先

浮潛唔洗牌
孭樽就有，最基礎分兩隻